事实上，她推断，早期人类很可能同时使用工具——食草动物和食肉动物之间的严格区分在我们过去从来没有明确过。 泰山不是她的-第100期:局外人|Erika Lorraine Milam | 2021年6月2日|鹦鹉螺 
 该基因帮助植物中和和安全储存某些有毒分子，它们用来阻止食草动物。 一种植物基因可能帮助白蝇成为一种主要害虫乔纳森·兰伯特2021年3月25日科学新闻 
 他说，与其他食草动物相比，Anteosaurus的四肢可能更瘦，所以这种动物似乎有能力奔跑。 一种古老的河马大小的爬行动物可能非常敏捷，卡罗琳·威尔克，2021年3月15日，科学新闻 
 肯特说，由于赤道南北的广阔沙漠，在那段时间里，食草动物在北上的旅途中几乎没有植物可以生存。 气候变化帮助一些恐龙迁移到格陵兰岛|Anushree Dave |021年2月24日|科学新闻 
 由于没有美味的奖励，也没有蚂蚁保护棉花免受饥饿的食草动物的伤害，与没有转基因的本地植物相比，这些植物遭受的损害最大。 改良基因可以扭曲野生棉花与昆虫的相互作用|Emiliano Rodríguez Mega | 2021年2月16日|科学新闻 
 年轻的美国人准备好离开竞争激烈的运动场，进入草食动物的牧场了吗? 千禧一代背弃美国梦了吗? 乔尔·科特金2013年11月10日|DAILY BEAST 
 垃圾桶就是吃癣虫梗的食草动物。 保罗·卡梅伦·布朗 
 这样，单个食草动物的最大敌人不是食肉动物，而是其他食草动物。 查尔斯·达尔文，格兰特·艾伦 
 有几种类啮齿动物——它们是食腐动物——和一种草食动物，我们称之为森林山羊。 太空监狱|汤姆·戈德温